花旗澳門賭收按年跌97%

澳門政府昨日已公布6月賭收，按年跌97%至7.16億澳門元。花旗發表報告，考慮到旅行限制措施將會持續實施，將澳門7月份賭收跌幅，由32%降至94%，不排除當地賭收連續4個月跌幅逾90%。

報告指出現時中國﹑香港及澳門政府實施的限制旅遊簽證及隔離要求，加上來自內地訪客數量，及4﹑5星級酒店入住率繼續受到旅行限制影響，令博彩業務仍處於接近零水平。

可是當粵港澳三地互認健康碼有望啟用，三地人員流動有望逐步恢復。

仲有3％？

今年幾時派錢

今年派$300

有撚用咩 D 賭股唔識跌